[連登契媽] ARK系列大家點揀？

皇牌ETF喺未ARKK同ARKW?
睇中ARKW有 Tecent 同 Alibaba
大家呢兩隻會點揀？定會揀其他？

luckin

ARKF

仆街開得post又股joy黎了

請教下咋嘛

咪再燈啦

乜L野契媽
係度認親認戚

揀你老味呀 DEL POST啦

又要跌到落地核

屌你老母咪撚搞事啦

屌你老母

已經見頂 All in put

紅色正數睇死人

一定跌到仆街

倉都貼埋好快變返綠色

屌，貼乜鳩啊

叫哂朋友用一萬跟買了 咁好搵

支那豬